而家連痴文宣都唔撚俾痴呀，屌你老母

屌你老母死仆街
咩罪名都冇照拉，就係想煩鳩你48個鐘
令你意興闌珊

有冇律師團隊搞搞佢，痴文宣都拉係唔係ON撚尻架

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

至少推上國際線
屌你老母，案例都講明唔係班狗拉
仲要濫權，冚家鏟啦班食屎狗

至少我地要有返啲野代替到 冇連憹牆好難聚民氣
暫時未諗到有咩好

痴野有得告，可以罰錢
噴野甚至有得告刑毀
所以文宣日唔該
街坊落街塞滿條隧道打掩護唔該

講左唔係班狗拉，係食環拉

痴文宣係一個最和理非表達既方式
呢樣野都要退，不如退番老母果閪到當冇出過生算啦

班人連最和平既連儂牆都容不下
真心用屎忽諗野

新熱線號碼 +852 5333 3103 適用於 WeChat + LINE + SMS

亦可選擇新熱線電郵 hotline@police.gov.hk

近日示威活動暴力不斷升級，警方在與不同社交媒體溝通及聆聽社會各界人士意見後，決定更新反暴力報料熱線。

瘋狂用太空卡督灰

Push

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

依家痴文宣都係勇武黎架
痴張紙仔都俾人斬同拉